【老貓請入】【開定先】跪求恆指跌到負數圖

跪求恆指跌到負數圖

仲有恆指跌到負數嘅英文係咩？

DROP TO NEGATIVE!!!!!!!!

Lm